與欣宜拍親熱戲 張繼聰：老婆叫我唔好就住

張繼聰和雨僑等為新戲《西謊極落：太爆．太子．太空艙》謝票，阿聰在戲中與欣宜有不少親熱場面，他話老婆謝安琪未看，又說老婆一向處之泰然，更叫他不用就住去演，否則不真實。

張繼聰在戲中與鄭欣宜有親熱戲，老婆謝安琪一直處之泰然。

張繼聰指觀眾反應好好，又讚雨僑做得好，老闆蕭定一都滿意，對票房有信心。

謝安琪叫張繼聰與欣宜拍親熱戲不要就住，否則會不真實

雨僑就說，觀眾很留意細節，有時連她都忘記的情節，他們都記得很清楚，但男友羅力威就未有時間捧場。對於羅力威透露已向雨僑求婚，她說：「幾年前就求了婚，幾時結就出年再告訴大家，肯定不會是今年。（他點求婚？）無跪地無送花，但好有誠意。」

張繼聰和雨僑等人為新戲謝票。

張繼聰話觀眾反應不錯

唔就住會唔會出事

請替身

妻目前犯

張生：唔係掛我就係想就住

張太笑死

慘過跪玻璃

不如你們

食完屎再食淫k真係好似地獄上天堂咁

痴女系列之後要玩屎

對住欣宜 就唔就住都無生理反應架啦
叫佢對住AV女優唔好就住就話姐

唔好就住做愛

一個月抬唔起頭

要彎住腰過世

真島： 唔就住我打撚死左佢喇！

放錯重點係羅力威到

淫k呢啲女真係無敵

又索又講得笑又有自我思想又識搵錢
普通女仔有其中一樣己經好正

辛苦錢黎 真係要叫返聲張生

點解可以咁完美

Kay係最完美既女人

Kay根本就知道條肥婆唔係佢對手

兩僑好正

係戲院睇緊已經諗起呢幕

好慘

呢d 真係辛苦錢

咁樣跣老公

為左奶粉錢

來回地獄又折返人間

唔好就住，大大力打柒佢

吳卓羲係咪比欣宜錫完之後開始收皮？

係

Kay呢招好毒， 就係等你試下屎就知屋企嗰個有幾正

Kay好正

張太心諗：邊度威脅到我

真 完全唔洗擔心

Kay心諗. 唔信你對欣宜有興趣 所以先叫你唔洗就住

真島: 唔就住？我出極打死咗隻肥豬啦

慘過去死

蝕底哂俾肥婆

Cap張9唔撚柒搭8既廣告你係咪又覺得自己好撚funny呀on9仔

好彩冇圖

Kay好醒，佢知正常男人都會就住做假去拍戲故意叫老公認真啲

琴日睇左，有一幕欣宜同繼聰KISS果陣, 雙手放落繼聰個胸..疑似玩繼聰粒LIN

個一幕張生完全無feel 平時啲咀戲都會咬下對方咀唇
個幕淨係瘋狂點水
不過都佩服佢咁勇

寧得罪小人